胡錫進稱北京將制裁訪台美國高官

唔好，好撚驚

咀炮唔睇，直接skip,係做嘢嘅反制手段直接推出得架啦，無人想睇咀炮

條牛雜佬講親咩都一陣柒味